點解APPLE STORE啲藍精靈個口咁臭?

近排去過兩次 一次男一次女
係唔夠瞓定食煙定點 個口好臭

屌我仲諗住你話佢哋冇禮貌

唔係 個口好臭
佢係咁講要注意啲咩 我係咁以答OK就算

我都覺

我都覺 佢地仲要勁熱心教你 又痴得埋 我都唔好意思出聲

原來唔係得我覺得係咁
有次拎機去整 佢把口真係好臭
定係大家都係遭同一個人

口臭有幾種
我遇到嗰啲藍精靈通常係好酸
都有啲係白色珍珠味
其實係咪公司policy要佢到控到咁撚埋講解

我只係去過又一城個間
係咪全港都有呢個問題

尖沙咀
買機整機問野
幾個部門試過哂未遇過口臭

尖沙咀一撚樣

Apm都係咁，男女都臭

係咪唔撚比佢地飲水

食左屎

可能係
係咁講嘢但無得飲水

佢哋放工成日打車輪，所以d口臭菌傳來傳去.......？

把口臭d，你地咪快d走，做少d

正常距離都聞到啦

下次應該話：口臭（物理）

仲以為得我一個覺得臭 ，去過幾次apple store,無論男定女staff,個口都有陣瞓醒冇刷牙咁既味，不過我諗應該係長時間講嘢冇飲水姐

長期合埋口無得講野？

佢地好好笑容 但個口

CWB 有條好正

每次去佢哋都好熱心好好服務，但聞到陣味就忍唔住擰轉面，好撚尷尬

好正即係點
個口好撚臭?

聽講apm有條genius同fw有個人妻同事有路

臭閪口臭正常呀
不過有機會要見識下呢啲淫婦

有冇名？可能我知邊個

你老母都好正

sale屎通常都食煙，十分正常！

個撚個都係mk煙鏟黎架啦

長時間講嘢冇水飲唔夠休息似正解

個個都食煙 唔臭就假

Lm跟進

廢事咁公開爆啦，巴打都係蘋果員工？

我朋友係 佢話俾我知的

有冇途徑入到apple做

應該係生理

係咪食太多煙

因為Apple是香的

窮撚追iphone，牙膏錢都慳返

上次去執返部mbp
兩個女精靈加鬼佬經理招呼
幾唔好意思
btw
三個都唔臭

含撚含得多就係咁

我都覺
係特別臭 屌

apple 咁大間無包dental 洗牙架咩

同你哋掉轉,條友係個頭好撚臭,仲要係咁挨埋黎

食煙

無知一問 食煙會口臭架？
利申：唔食煙

原來大家都覺得，有時收工個人好攰，都特登入去閒一閒佢哋嘅口臭味，即刻可以好精神咁返屋企

唔知佢個閪有冇佢把口咁臭呢